摩佬剪左個光頭

又搞乜

失戀

利維

Jm9

霸氣盡失

英超可以只有1個光頭 就係我！摩佬

扮哥佬

方便戴Beanie

正男

你正d

似之前不嬲戴假髮

哥師

哥迪連奴

大撚巴錢

佢以前仲恥笑過哥狗光頭

出冊？

好耐之前都試過好短，但無咁光

車路士今晚歐聯分組賽作客巴素利，領隊摩連奴以新形象示人，剃了平頭裝，感覺清新又年輕。摩帥被問到為何會以新髮型示人，他指向前鋒費蘭度托利斯借了一部剃髮機，然後對著鏡子便開始剃頭，更笑言慳番唔少錢，心情輕鬆。

摩佬：「輕鬆，謝謝大家」

而家玩一家親

新哥帥

廢托鳩剪都冧死女啦

係咪搵星級髮型師剪？

即刻難劃咗，唔係好認到

似奇異果